一人一首LIVE好聽過MV嘅歌

張敬軒 櫻花樹下

推下先

黃宗澤 K歌之王

反高潮

屌

林宥嘉 兜圈